I won’t be silenced you can’t keep me quiet

Stay in your place
Better seen and not heard
But now the story is ending

你打錯歌詞